# 数字人产品与服务简介

- 适用时间范围：2022-Q4

---

# 目录

01. 核心功能
02. 核心技术
03. 技术架构
04. 数字人创建步骤
05. 主要应用场景
06. 客户价值
07. 联络我们

---

# 01. 核心功能

- 仿真：支持3D卡通数字人
- 对话：支持多轮对话，满足复杂场景下的人机交互
- 形象定制：支持为企业量身定制专属数字人，包括形象，声音，表情及动作等

---

# 02. 核心技术

- 高维度人-景-物重建技术
- 多模态智能体感知，计算及交互技术

---

# 03. 通用技术架构

![](./pics/architecture.png)

---

# 04. 数字人创建步骤

![](./pics/steps.png)

---

# 04. 典型应用场景

- 虚拟面试官：复杂场景下的多轮对话
- 企业虚拟品牌形象：数字员工与形象代言
- 数字人客服：24小时在线，聆听-收集-反馈

# 05. 客户价值

- 提升用户体验
- 提高品牌形象
- 降低人力成本
- 专业的服务

# 06. 联系我们

* 咨询电子邮件，我们将在2个工作日内回复您的初始需求
* consult@algmon.com
